Игра Survival: Middle Ages на yii2-framework
============================================
В разработке...

Порядок установки Survival: Middle Ages:

1. Склонировать репозиторий.
2. Обновить компосером зависимости.
3. Скопировать в папку config папку local из папки example.
3. Создать базу данных и настроить подключение в config/local/common-local.php, все настройки производить в локальных файлах
4. Применить миграции.
5. Войти на сайт под администратором:
    Логин: admin
    Пароль: 123456